我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

曾想過要開竅 若我肯

麥浚龍的漩渦

像傷口 與藥 談戀愛

天想我學會去順應 應心領

搵人同我講麥浚龍

秋分好聽

隻無念感覺係最神既碟

林夕寫畀Juno嘅詞全部都好正

說白了雪花非花

很想到無邊搜索 然後與歲月摔角

Mon po dog so boring today?

真

我都覺.... loop緊

係搞唔掂

Wtf未聽過呢首聽下先

櫻吹雪正

善惡多 生命更多 道更多 路更多

依家聽

一圈圈相戀週期永不偏差

又話覺
又未聽過櫻吹雪

我無聽呢首我無聽曬所有

在對象裡聚散循環也罷

你係 如果看著我不彷濛一點

幾有意境
果句 入了神 沒有人 沒有人 沒有人 沒有塵
Btw 我都係琴晚聽黎成隻碟 就見到你開post

我自己好鍾意呢啲重複 相似既中文字句 個意境同意思會好出

Btw你地講 我先知原來miss咗櫻吹雪

而家聽返都唔遲
反而會同kay 合作果d 我無呢隻碟咁鐘意

嗰啲我當故事去睇

若果 可以多一分鐘靠你身旁

時間每天渡過 但有幾多 會淡忘

Btw你名 係囉

建議去音樂台

到時我諗我會比人屌 我無好專
純粹想同人9噏下

識啲野

果堆歌首首都差唔多咁

最好箍得更緊

我自己覺得當故事睇係幾好睇

下季自有下個代你開花

原來感情台
三部曲都幾正
同埋同古天樂果首我都覺得幾好

呢句

悟空那會相信 愛與痛很相襯

係 係感情台
真
雖然古天樂唱我覺得有啲搞笑 但睇首歌係幾好

看來都好多人喜歡金剛圈

唔係唱得特別好
但好岩歌入面個角色
呢首歌敘述故事一流

令我的下世 記得有過今生

係 真 唔關唱功事 係選角好

來讓我命運 和你箍緊

鍾意配埋月光寶盒mv聽
有首rap叫至尊寶都好正

啱啱分手再聽真係

人 有幾多會忍受痛 有幾多次醒悟了 再發夢

唔知道有首rap

明的 希望你會慢慢走到出來

相見是意外

假使我不再說話 寧靜地去感覺我好嗎